除左課金，手足們請課血！

是咁的，由於熱血嘅手足們返工返學好忙，放工放學後更忙，紅十字會少左人幫襯！

血液供應非常緊張，唔希望長期病患者冇血用，更唔希望有手足俾狗咬傷或遇到刀手後失救，請大家課血。

前綫要留力，請後援和理非幫忙出大力。這是錢不能取代的，每一次捐血可以救三個人。

我早兩日捐完，仲收到靚靚毛巾。毛巾會送到11月3日。

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

職員話捐血人數真係好慘淡。

唔該幫幫手！

捐血比廢老不了

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

不了

推

好多小朋友都要血的。

不了
有幾多手足要血；有幾多藍廢吸血？

紅十字？
果個會賣血比番大陸人既組織？

以前都會捐血幫下手，依家啲血下下用黎救大劣人新移民，真係不了

手足俾人開肚，都要做手術。唔可以因爲有廢老就唔做。

咁「真．香港人」唔夠血時又可以點算？

我都有諗過啲血會幫左啲我唔想幫嘅人，但一諗到人人都唔捐，好多有病嘅小朋友，例如係地貧症嘅小朋友會失救

想睇下條毛巾

佢地會抽幾多筒血架？

50kg以下會抽350cc
50kg以上唔記得係400cc定係450cc

我54kg但捐多左會當場暈低，所以只捐350。可以要求的，反正是捐贈嘛。